"11 x 17 in" = "11 x 17 in";
"11 x 8.5 in" = "11 x 8.5 in";
"12 x 16 in" = "12 x 16 in";
"12 x 18 in" = "12 x 18 in";
"12.9-in. 2nd Gen Display (Landscape)" = "12.9 英寸第二代显示屏（横向）";
"12.9-in. 2nd Gen Display (Portrait)" = "12.9-in. 2nd Gen Display (Portrait)";
"12.9-in. 6th Gen Display (Landscape)" = "12.9 英寸第六代显示屏（横向）";
"12.9-in. 6th Gen Display (Portrait)" = "12.9 英寸第六代显示屏（纵向）";
"129 x 79 in" = "129 x 79 in";
"16 x 12 in" = "16 x 12 in";
"174 x 245 mm" = "174 x 245 mm";
"18 x 12 in" = "18 x 12 in";
"18 x 24 in" = "18 x 24 in";
"23 x 38 in" = "23 x 38 in";
"27 x 36 in" = "27 x 36 in";
"29 x 36 in" = "29 x 36 in";
"3,5 x 2 in" = "3,5 x 2 in";
"3.5 x 2 in" = "3.5 x 2 in";
"35 mm Film" = "35 mm 胶片";
"5 x 7 in" = "5 x 7 in";
"5.5-in. Display" = "5.5 英寸显示屏";
"6 x 9 in" = "6 x 9 in";
"6.5-in. Display" = "6.5 英寸显示屏";
"7 x 5 in" = "7 x 5 in";
"8,5 x 11 in" = "8.5 x 11 英寸";
"8.5 x 11 in" = "8.5 x 11 in";
"85 x 55 mm" = "85 x 55 mm";
"A Great Spot" = "好地方";
"A-Series Paper" = "A系列纸张";
"A2" = "A2";
"A3" = "A3";
"A4" = "A4";
"A6" = "A6";
"Act Now" = "立即行动";
"Adventure Awaits" = "冒险在等待";
"Analysis" = "分析";
"App Screenshot" = "App 屏幕快照";
"Apple Watch Ultra" = "Apple Watch Ultra";
"Apple Watch" = "Apple Watch";
"April Davis" = "April Davis";
"Available Now" = "现在可用";
"Back in Stock" = "重新上架";
"Basic Instinct" = "本能";
"Basic" = "基本";
"Become a Member" = "成为会员";
"Behind the Artists" = "艺术家的幕后";
"Bento Grid" = "便当网格";
"Beyond the Idea" = "超越灵感";
"Beyond the Look" = "超越外表";
"Bike Rental" = "自行车租赁";
"Billboard" = "公告牌";
"Black & White" = "黑白";
"Bloom at Home" = "花开家中";
"Bloom" = "泛光";
"Blue Sunday" = "蓝色星期天";
"Book Club" = "读书会";
"Book Cover" = "书籍封面";
"Book Discussion" = "读书沙龙";
"Book Hunt" = "探索好书";
"Books to Read" = "推荐书籍";
"Bookstore Tour" = "参观书店";
"Bouquet Trends" = "流行花束";
"Breakfast Club" = "早餐俱乐部";
"Breathe In & Out" = "呼吸";
"Business Card" = "名片";
"Celebrate Fall" = "庆祝秋季";
"Certificate" = "证书";
"Change the World" = "改变世界";
"Charles Williams" = "Charles Williams";
"Christmas Colors" = "圣诞色";
"Christmas Countdown" = "圣诞倒计时";
"Christmas Party" = "圣诞派对";
"Circular" = "圆形";
"Clearly Now" = "现在清晰";
"Climate Change" = "气候变化";
"Collection 2022" = "2022 收藏集";
"Colors of Nature" = "自然色彩";
"Coming Soon" = "即将到来";
"Community Festival" = "社区节日";
"Cooking Ideas" = "构思灵感";
"Cooking Tips" = "研究技巧";
"Cooking Workshop" = "准备工作坊";
"Cozy Look" = "舒适外观";
"Creative Conversations" = "创意谈话";
"Creative Hub" = "创意中心";
"Creative Network" = "创意网络";
"Creative Quote" = "创意语录";
"Deep Dive" = "深潜";
"Deep Sea" = "深海";
"Design Fair" = "设计展会";
"Donald Anderson" = "Donald Anderson";
"Dreamer" = "梦想家";
"Drown in Flowers" = "沉醉花中";
"Ellen Here" = "Ellen 来了";
"Ellen Johnson" = "Ellen Johnson";
"Endless Adventures" = "无限惊喜";
"Enjoy Flowers Daily" = "每日沐浴花海";
"Enjoy the Calm" = "享受宁静";
"Equipment Giveaway" = "器材赠送";
"Etty’s Quote" = "Etty 语录";
"Event Cover" = "事件封面";
"Every Sunday" = "每个星期日";
"Exhibition Time" = "展示时间";
"Expand Horizons" = "扩宽眼界";
"Explainer Video" = "解说视频";
"Explainer" = "说明人";
"Explore Art" = "探索艺术";
"Facts" = "事实";
"Fair Activities" = "庆典活动";
"Fair Time" = "庆典时间";
"Farmer's Market" = "市集";
"Favorite Greens" = "热门绿植";
"Favorite Reads" = "热门书籍";
"Female Creatives" = "女性创意";
"Film Festival" = "电影节";
"Flea Market" = "二手书摊";
"Flower Boy" = "花之少年";
"Flower Power" = "花朵力量";
"Food Tour" = "食物之旅";
"Framed Poster" = "裱框海报";
"Framed Vision" = "框架视觉";
"Free WiFi" = "免费 WiFi";
"Fresh Ideas" = "新鲜主意";
"From Field to Fork" = "从农场到餐桌";
"Front Line of Love" = "爱的最前线";
"Get Inspired" = "获得灵感";
"Get Ready" = "准备就绪";
"Get Wild" = "疯狂起来";
"Get the Love" = "获得爱情";
"Girls Support Girls" = "女性互助";
"Glasses On" = "眼镜";
"Happy Holidays" = "节日快乐";
"Happy Weekend" = "开心周末";
"Healthy Recipes" = "健康食谱";
"Healthy Smile" = "健康微笑";
"Helen's Testimonial" = "Helen 的证言";
"Hero Fruits" = "营养水果";
"Holiday Collage" = "假日杂烩";
"Holiday" = "假期";
"In Focus" = "聚焦";
"In Full Swing" = "火力全开";
"In Season" = "当季";
"Ingredients" = "营养成分";
"Inspecting Books" = "深度钻研";
"Instant Film" = "拍立得胶片";
"Invitation" = "邀请";
"I’m Sorry Flowers" = "抱歉花朵";
"James Robinson" = "James Robinson";
"Jane Smith" = "Jane Smith";
"Jessica Brown" = "Jessica Brown";
"John Young" = "John Young";
"John's Testimonial" = "John 的证言";
"Join the Adventure" = "加入冒险";
"Join the Club" = "加入俱乐部";
"Kelly's Testimonial" = "Kelly 的证言";
"Kelp Forest" = "海带森林";
"Landscape" = "景观";
"Large (24 x 36 in)" = "大 (24 x 36 in)";
"Large (A-Series Paper)" = "大（A系列纸张）";
"Latest Podcast" = "最新播客";
"Leaflet" = "传单";
"Learn the Process" = "了解流程";
"Let's Hike" = "爬山吧";
"Let's Talk" = "聊聊吧";
"Letter" = "信纸";
"Let’s Do Yoga" = "一起做瑜伽";
"Linda Miller" = "Linda Miller";
"Literary Horizons" = "文学领域";
"Little Things" = "生活碎片";
"Logo" = "徽标";
"Look Straight" = "代表人物";
"Love Conversation" = "爱情谈话";
"Love Me" = "爱我";
"Love Post" = "情书贴文";
"Mac" = "Mac";
"MacBook Air (M2)" = "MacBook Air (M2)";
"MacBook Air" = "MacBook Air";
"MacBook Pro 14-in." = "MacBook Pro 14英寸";
"MacBook Pro 16-in." = "MacBook Pro 16英寸";
"MacBook Pro" = "MacBook Pro";
"Magazine Cover" = "杂志封面";
"Make a Statement" = "发表声明";
"Making Memories" = "制作回忆";
"Materials" = "材料";
"Matisse's Quote" = "Matisse 语录";
"Medium Format Film" = "中画幅胶片";
"Meet Us" = "认识我们";
"Memories" = "记忆";
"Merry & Bright" = "欢快明亮";
"Merry Christmas" = "圣诞快乐";
"Michael Evans" = "Michael Evans";
"Mindful Moments" = "正念时刻";
"More to the Idea" = "灵感详情";
"Movie Title" = "影片标题";
"New Arrivals" = "新品";
"New Collection" = "新集合";
"New Experiences" = "新体验";
"New Frames" = "新外框";
"New Recipe" = "新食谱";
"New Recipes" = "新食谱";
"New Solutions" = "新解决方案";
"New Story" = "新动态";
"New Techniques" = "新技术";
"Nick Wade" = "Nick Wade";
"No More Blur" = "不再模糊";
"Nula" = "Nula";
"Ocean Of Life" = "生命之海";
"Olivia's Experience" = "Olivia 的体验";
"Once a Year" = "一年一次";
"Online Classes" = "在线课程";
"Open Studio" = "打开工作室";
"Orchard Wanderlust" = "果园漫步";
"Our Philosophy" = "我们的理念";
"Our Story" = "我们的故事";
"Our Values" = "我们的价值";
"Paper Sheet" = "纸张";
"Paradise" = "天堂";
"Patricia Johnson" = "Patricia Johnson";
"Peace and Serenity" = "平和安谧";
"Pink Moon" = "粉色月亮";
"Portrait" = "肖像";
"Poster" = "海报";
"Premium Materials" = "高级材料";
"Product Care" = "产品保养";
"Profile Picture" = "个人资料头像";
"Quote" = "引用";
"Recipe for Success" = "成功的配方";
"Relationship Course" = "人际关系课程";
"Reuse Ideas" = "灵感再使用";
"Reward Yourself" = "奖励自己";
"River Cleanup" = "清理河川";
"Rock Climbing" = "攀岩";
"Round Essentials" = "圆形必备";
"Sam's Review" = "Sam 的评价";
"Samuel’s Testimonial" = "Samuel 的证言";
"Sea Turtle" = "海龟";
"Seasonal Sale" = "季节促销";
"Second Chance Books" = "二手书籍";
"See Clearly" = "清楚认识";
"September Fair" = "九月市集";
"Shapes of Christmas" = "圣诞形状";
"Sharp Vision" = "清晰视野";
"Slowing Down" = "慢下来";
"Small (11 x 17 in)" = "小 (11 x 17 in)";
"Small (A-Series Paper)" = "小（A系列纸张）";
"Social Media Cover" = "社交媒体封面图";
"Solid Color" = "纯色";
"Solo Exhibition" = "个展";
"Specials" = "特别";
"Speed Dating" = "速配约会";
"Spring and Summer" = "春夏之际";
"Spring is Here" = "春天来了";
"Square Post" = "方形贴文";
"Square" = "正方形";
"Store Opening" = "店铺开张";
"Story" = "故事";
"Stress Relief" = "缓解压力";
"Studio Tour" = "工作室参观";
"Sunday Club" = "星期日俱乐部";
"Sunday Market" = "星期日集市";
"Sunday Special" = "星期日特别优惠";
"Take Action" = "采取行动";
"Tasty Bite" = "舌尖美味";
"Tasty Tales" = "美味传说";
"Thank You" = "谢谢您";
"The Future" = "未来";
"The Keeper" = "守门人";
"The Love You Want" = "你想要的爱";
"The Real Reason" = "真正的理由";
"The Secret Garden" = "秘密花园";
"The Story" = "故事";
"Think Like a Girl" = "像女孩一样思考";
"Time to Explore" = "探索时刻";
"Tom’s Testimonial" = "Tom 的证言";
"Top 5" = "前 5";
"Translucent" = "半透明";
"Unwrapping Party" = "展开方";
"Utopia" = "乌托邦";
"Veronica’s Testimonial" = "Veronica 的证言";
"Viewfinder" = "取景器";
"Vinyl" = "乙稀塑膠";
"Viola" = "中提琴";
"We Love Brunch" = "我们喜欢早午餐";
"Welcome Back" = "欢迎回来";
"Welcome Offer" = "欢迎特惠";
"What’s in Bloom" = "花中之物";
"Whitepine" = "白松木";
"Wildflowers" = "野花";
"Winter Fair" = "冬季市集";
"Work Out Together" = "一起锻炼";
"Work Preview" = "工作预览";
"Yoga Time" = "瑜伽时间";
"Yoga" = "瑜伽";
"YouTube Channel Art" = "YouTube 频道设计";
"YouTube Video Thumbnail" = "YouTube 视频缩略图";
"Your Mark" = "你的标记";
"iMac 24-in." = "iMac 24英寸";
"iMac" = "iMac";
"iPad Pro 11-in. (Landscape)" = "11 英寸 iPad Pro  (横向)";
"iPad Pro 11-in. (Portrait)" = "11 英寸 iPad Pro  (纵向)";
"iPad Pro 11-in." = "iPad Pro 11英寸";
"iPad Pro 13-in. (Landscape)" = "13 英寸 iPad Pro（风景）";
"iPad Pro 13-in. (Portrait)" = "13 英寸 iPad Pro（肖像）";
"iPad Pro 13-in." = "13 英寸 iPad Pro";
"iPad Pro" = "iPad Pro";
"iPad mini" = "iPad mini";
"iPhone 15 Pro Max" = "iPhone 15 Pro Max";
"iPhone 15 Pro" = "iPhone 15 Pro";
"iPhone" = "iPhone";
